南華早報：中國想加入美國退出的TPP協議，以抗衡美國

真係個腦裝屎
人地唔要既屎，你爭住執黎食

而家牽頭既係日本，要入CPTPP 分分鐘仲複雜又麻煩

強國低低地同trump “慣” 一鋪算啦

TPP本身目標係邊個
同之前俄羅斯入北約有咩分別

Tpp要求既野佢做q到咩

全部都係美國盟友

我記得tpp嘅條件係明針支那

前年 TPP vs. 一帶一路

而家支那要加入TPP, 即係咩?
一帶一路 is rubbish.

你個“一帶一路，入埋地獄”點算

TPP好多環保主義
侵侵都覺on9
支那有咩興趣

加入去後繼續不守誠諾

日本：好呀，同你慢慢傾，傾到2046，再 ban 尻你

支耶可以唔遵守，有咩所謂

繼續輸打贏要

協議係死
人同錢係生嘅

OK，你加入TPP，然後其他人退出再組過TPP 2.0，你慢慢玩單機啦，規矩你自己定晒佢跟唔跟都隨你。

tpp 原本係對付支那
點會俾你入

申請左先
再dq 你